點睇女仔着一字膊

今年好似好興着一字膊, 一眼望落去地鐡都有好多女着

我自己就唔係咁鐘意 好露唔露露個膊

各位巴絲點睇??

港女著乜都無波架啦 仲有咩可以睇？
點睇？無眼睇囉！

望又話你眼姦佢

女仔著 一字膊，男人心 一字馬。

依件衫算岩香港女仔着 因為無波但骨架喺度

有網上圖片做參考 (歡迎貼圖

G

露多d唔好咩？

ching一字膊係多定少

有見地

鎖⼁乛⼀⼁
皮膚唔好有暗瘡印著咗好反胃

ching即係點解

off shoulder 係舊年嘅fashion item, 到左今年其實已經out out地，但啲平價牌又開始出，咪多人著

睇人 有肉地先好睇

your face your fate

好似闊腳褲都係呢類, 上年興完今年又繼續有好多人着
不過可能因為呢兩款衫香港女仔都易carry

膊頭有肉, 定膊頭下面有肉

岩哂香港無波但瘦底 鎖骨深 見骨架 白滑 細粒女仔

Both

C hing =師兄

成日都驚佢地件衫跌落嚟

你就成口一滴滴

咁係咪大隻絲就唔岩着

唔鐘意 硬係覺得好柒

ching 真識講笑

係連登問 你都知連登仔個答覆會係乜架啦

有無人同我一樣覺得好似阿婆衫

臭雞!

就係唔知先問, 絲打有咩高見

一野拉落去就睇到哂對波

我又未見過阿婆咁着喎...

MK

對腳

唔會跌 有橡筋
你扯就跌

無錯

真係柒撚到喊

郁一郁就縮返變圓領 勁煩

其實我幾鍾意

如果波大著，係咪真係唔好睇？

係矮妹呀

我都想知

矮人著乜都煩

但我鍾意就著咩都好睇架啦

波大梗係露波，露膊做乜鬼

ching 鐘意緊身衫果種定就咁倒出黎

「 著一字膊衫要冇波先好睇」就好似
「大波著tshirt會整到tshirt上個圖案唔好睇」一樣
都係平胸港女打飛機嘅藉口

反而著一字膊又見到有波就真係有料
不過與其講有冇波
我覺得皮膚質素/有冇鎖骨/手臂粗幼仲更影響著出黎靚唔靚
鬼妹好興著得好少但頸呀胸呀一撻撻咖喱雞好影響觀感

林嘉欣著好好睇

靚湯

但係我覺得真係冇波著真係靚d
最近買左兩件露膊，都覺得著得好肥

港女著親一字膊都好睇係因為無肥婆夠膽挑戰

即係肥婆着更加好睇?

索湯

仲有呢種，大家覺得有波著係咪都冇咁好睇

但係呢, 呢個款如果有波着, 會谷哂出來好震撼架喎

得罪講句
有波著件呀伯白底衫都好睇架啦

開頭我諗住著呢款
一定露唔到條乳溝
所以會遮到，波大都著到
但又似又突左起身
但我唔知突起身係好睇定唔好睇

我覺得入膊好顯手臂 通常胸大手臂都唔會太幼

大波絲
Pmed

有波大腩呢

我覺得好睇你自己認唔認同啲fashion model果種'冇波就係型' 既審美觀

唔係個個carry到
但啲港女係咪都跟住著
見過膊頭橫/心口有痘印/黑/肥婆著

岩啦
港女身型成隻衣架咁
衫都唔洗試

但係無可否認，細d係carry到多d衫

我覺得有波著更好睇，著一字膊前面平哂無feel

苟姑娘咁樣有少少肉地着咪幾好睇

Kate Winslet 着你講果個款, 都好睇喎

又引埋一班絲打講自己幾大波

苟姑娘好似唔係好大za bor
不過佢樣靚到咁，點著都靚啦～～

到依家都唔明
班死港女一d波都冇，平都乜咁
點解件衫都可以唔跣落嚟？

要睇全身先講到
不過平一定好睇d
你睇下emma 著一定好睇好多

好似呢啲款咁就唔關波大細事, 塊布遮哂, '笠'既都得

有冇諗過真係你肥
老實講如果你係欠且咁肥著乜都唔靚架啦
不如俾啲信心自己
香港好多女仔都覺得瘦先靚
但你去下外國睇下啲鬼婆咁大隻都係咁著架啦

都岩
但係呢d款唔靚啊ma
所以唔好話「平胸著衫靚」
呢句話係啲平胸嘅人要黎打飛機！

一字膊俾膊頭又瘦又窄嘅人著架

唔好睇 班女用黎遮肥肉

同意, 大波永遠是對的

我真係覺得如果我冇胸一定係瘦
我49kg,好啦係49-50飄浮，但有164
所以真係唔明
明明瘦既人多數都係細
做咩我會大

佢同千雪同張x雯

同意
題外話, 都唔知點解多人鐘意唐詩詠
平既

結衣都冇波啦
有波唔係大晒嘅

公主你瘦底大波喎, 等爆pm啦

你好煩

有d唔識著
著呢d衫又著普通bra破壞左成件衫既design

好彩連登冇pm
其實就係今日買左兩件入膊衫
點知影相上朋友既group
俾佢地話唔好睇，奶娘，又話我著到淘寶款
所以好唔開心，咁岩又睇到呢個post

好多整到窗簾咁款

咁如果我話我平胸，著呢d衫唔好睇咁又煩唔煩
我覺得真係好唔公平
著緊身t shirt，平胸著點解唔俾人話
但大d既就會俾人話搏咩

女人冇波著咩都唔好睇

覺得着得肥唔滿意又要買

因為想試下
我係上網買既

講一兩句咪算囉，做乜不斷強調自己瘦底大波，肉唔肉酸啊你

公主公主, 睇下幾多人鐘意大波!

你真係 好 撚 柒 煩

唔好嗌交, 乖
再來靚湯一碗

姐係話自己瘦但大就肉酸
如果調轉我調下我話我肥著得唔好睇，同人討論下
咁又肉唔肉酸
就係你地d咁既人
搞到我地著衫都驚人既言論
又話曬命又盛
平時又唔可以問下人意見先上黎問下
你要咁樣講我都冇辦法
潮流台，就係傾點著衫架啦
咁呢樣野的確係好困搜
連登又冇pm
我做咩要咁做吸引人

（Show Blocked User - 我是公主）

好撚柒煩真係 會講呢啲既中學畢業未？
btw 影張相黎幫你睇下咪知係咪真

東張敏敏~

Yes

係咁吹奏自己大波
有幾大波呀 睇過

係話你係咁強調自己身材嗰吓肉酸呀

哈哈 正解

（Show Blocked User - 主公人）

改名改得咁快嘅

呢款一定係有波先好睇

見到人地著覺得好靚
但我膊頭鎖骨都有d肉唔敢著露膊衫驚失禮人

算啦鍾意咪着囉，自己點都會覺得人哋好睇過自己㗎啦

第二張圖

大波就是罪我明的

一除就見到對波

女人衫一字馬 令男人心擔驚受怕

大波女仔著一字膊好易出事
一字膊要突顯女性頸部 鎖骨 膊頭線條
所以一定係骨感美黎
而大波女仔通常上胸膊頭手臂都多肉
一字膊露出晒圓潤嘅部分
會顯得大隻 虎背熊腰

所以好多女星為左上鏡好睇
著一字膊嗰陣 要縮起膊頭
上面有張謝安琪就係咁啦

如果大胸 膊頭圓 甚至a字膊
又唔識縮膊 就會咁樣

第二張兩邊膊頭都算有骨感
但佢膊頭太橫 著完勁大隻
總之一字膊好蝦人著啦
但就好啱港女嘅
因為香港女仔骨架細又瘦
一字膊啲ruffles又可以修飾平胸

想問下絲打着呢類top係米都nude bra ??
我着親呢類衫衫 側邊都有啲肉走出黎 會見到少少胸型咁 成日要左拉右拉 如果正常bra又會見到個罩

表示會著

會有衝動想一野扯落黎

露少少膊係ok
但唔好跌到睇到格肋底
好似冇著衫咁

依樣真

this?

縮起膊係向內定向後? (屈埋定挺到直)

btw 發覺呢個post好多圖, 自吹自擂下先-
真係very good~~~~

微波 (爐) 示範 (的確好似着得幾好睇

又一微波 (爐) 示範
叮! 叮! 叮!

自己都扯埋

如果落到去低胸, 點睇

有咩衫唔係

咁大波著呢類衫真係唔好睇麻

朱晨麗
(我諗我始終都係支持有波, 無論咩衫 )

當然, 平如脆魚都可以谷出黎

靚女着咩都好睇 其他人尤其肥婆就自重啦

凡事沒絕對

D老闆鍾意靚女咁著.一扯落黎就啪啪啪

苟姑娘真係咩身形都咁靚既代表

其實唔覺得特別好睇

點解唔俾我地著先？
著得好睇咪得囉！

港女身型著算唔差

外國代表

會甩

一字膊 平波
左睇右睇都沒分別

another 外國代表
Amanda

咁咪正囉

ching 講我牙?

蝦餃仔都話餓親

覺得唔少人都著得幾好睇
不過個人就唔太鐘意 要著strapless bra 麻煩

其實我覺得唔好睇

有波唔好咁著啦好心 想搵嘢睇下
無波就算無眼睇

大波著一字膊無乜野睇

除非係著貼身果隻一字

苟姑娘都唔大咁娛樂圈應該無邊個係大

一字膊係咁 大波都變得無乜睇頭

幾時興著露波衫 同超短熱褲

入膊衫好蝦人著
手臂肥D都唔得

利申:一字膊同入膊衫都無著

窗簾

得啦知啦 收嗲啦好無呀

一句講晒，好樣着乜都好睇，樣衰就算9數啦

全部都係臭雞

你係警犬

加上係女仔就知 著闊腳褲其實好舒服
如果係要SMART CASUAL返工既話真係恩物

我個朋友條女日撚日都著一字膊
又唔知自己又瘦又平膊頭又橫 加埋條緊到無得再緊既緊身褲 兩條筷子出哂黎 成個移動衣架咁

男人老狗緊係唔會著架

港女著咩你地都話唔好睇架啦
日本妹著你地就會話靚

成日諗起日本啲片一野扯低埋個bra
但D日本妹又勁冷靜搵手遮遮再著返就繼續行

如果著一字膊又露bra帶點睇
著strapless bra好麻煩

唔多好睇

po上黎大家比意見

我女朋友成日著

我老婆幫U記宣傳緊

臭雞冇人想知你身材如何

好易除

就係呢d 核9突

哩隻杉有冇波個影響真係唔大
重點係對骨,背,膊個型要求好嚴謹,衰其中兩樣你再大波都好難睇

btw條友真心正,回覆會講下自己做例子好正常,但佢係討論自己多過討論件事人地話大波通常手臂粗,佢覆我唔粗好瘦又講自己比朋友話大波

有鎖骨嘛
無波有幅架係到

人地個design係露出雙肩膊無遮
露bra帶咪破壞個design
著到成個大陸女人咁

見好多肥西A字膊著真係好撚嘔心成個虎背出撚曬嚟

人靚著咩都靚

咁多人著應該又叫in定out呢？

btw上年好多平價牌而已賣緊啦

通常第一年出未咁多人睇慣未接受到，到第二年唔知點解會覺得順眼左就著，闊腳褲同一字膊都係，最初見d店出果時心諗 做乜出d咁既野 而家望下望下又幾好睇

其實好難跌落黎，自動彈返上頸既機率高好多

咪係囉
好煩
講一次提下咪算 係都要不停強調
用黎打飛機自high

露單邊膊+ bra帶呢
前幾年好多人咁著

果陣測試呢種款，係初期
後期都feel到柒柒地，因為明明就係露單膊
就硬係多條內衣帶好怪

推進下去到而家呢款

好想著 不過唔中意有條橡筋紮住手臂
好似郁唔到咁

同意

有冇成個上身相 墮墮地
真心覺得個波搞到件衫柒左

縮膊係呢張 肯定係向內
你向外 影相咪影唔到膊頭啲陰影位

佩男 思男

一字膊好撚正
連埋個bra一扯落嚟
好撚爽

著乜都靚啦又曬命

無吸手波咁好睇
大波都係著返貼身衫啦

港女無對波托住，件衫會唔會直線sir 落黎

得喇得喇公主
你唔鋸咪切左對波落黎囉

肥婆除外

其實唔會 係會縮左上膊頭位

公主！比個機會你平反
你著住件衫自拍一張 我地幫你睇下靚唔靚

再來零波組:

平過A4紙

可唔可以縮咗上去當第二個款着

吸手即係幾大呀, 連登吸手好似都c起跳

倒奶組:

OL 組:

其實佢地著呢d衫想露既唔係博頭 係鎖骨

温姐着入膊又有一番風味, 可能係啲港女既審美觀一味瘦瘦瘦, 其實露下有肉地既手臂, 係幾有女人味同性感

好似我咁?

咪再放隻肥豬啦

屌你 男人嚟嘅 個盆骨

露膊衫黎講最柒應該係呢種

一字膊幾有氣質，呢個真係唔知想點

睇比例啦，Kate Winslet係大隻，但比例上都好睇
你諗下Chloe Moretz著會變成點

呢種成個奧運女選手泳衣咁，無乜美感

頂上面d肥婆相 著完再肥多十倍成隻河馬咁

無波無腿無腰

唔靚咩

Kate Upton 着膊, 我覺得好sexy, 好正喎!

我覺得Minnie 瘦咗應該幾索
可惜佢真係好撚肥

索你老母咩 嘴又厚又大鼻又闊又扁額頭又扁顴骨又突，瘦左都無用啦

其實都係曲線話自己瘦底大波啫
個個嘅身材都唔同㗎啦
係到講講講 係咁提自己對波唔知做乜生到咁大 真係好煩膠 係大嘅貼埋對波上嚟呀

咁唔鍾意對波咪切左佢囉 同bra post啲d cup話難買bra一撚樣 btw覺得著得好肥就唔好買啦 又要買又要呻

大波著一字膊唔好睇 好似係

一睇個post諗起佢，
見過真人，唔係一般肥。
有時仲露肚，嚇撚死人。

頭先睇佢ig新相真係嚇幾嚇